世三夏殺特今件只係2球2助攻

施丹買佢番黎做工兵?

會對曼城時發威

去新地方要時間適應
黎緊三月份皇馬作客曼城
返到熟悉既英格蘭
夏剎特一個人都入曼城3球啦

（ 文員 ）